未諗到情人節同女朋友食乜既巴打入一入嚟

平靚正

翻屋企食飯

邊度黎? cityu?

得一個主菜兩個人分

湯同沙律佢都冇寫有兩份

得一個人食成份會唔會好一點然慘

係

帶條女嚟食仲慘啦，實比條女兜巴星